私は慶応大学の学生です。

あなだわ？

Up乜春啊

日本語がわかりませ

東大生tesu

嘩打私嘩？

Bu你阿摩

射你媽些

哇呢哇呢哇屌你老豆des

I go to school by butt

我々はデウ ネイ ロモウ です

黎緊去keio exchange
鏗哥可唔可以教下路

個廣告

馬鹿

わだしもてす

本当に？

本当だと思いますか

慶応大学好咩?
TOKYO U先係最勁喎

In HKU we trust

UTokyo > KyotoU >= Keio Others